［求救］［拼圖］係唔岩定正常？

有無人砌過呢個？

個砌圖岩岩先開始砌就發現唔對路

明明呢個正正常常

然後發現呢啲波浪線砌圖 因為係邊位既砌圖仲想呃自己無事 可能係特色呢

中間既砌圖圖會又咁掛

有無人可以話我知點解決 係正常定玩完

求救

想問呢到係咪得我一個黑人問號

其實應該冇問題 佢都係同一張圖cut出黎
如果係邊位歪既你唔順眼咪cut直佢

邊到買

呢d野 最好唔好買劣質大陸貨

邊位都無乜所謂 俾我發現中間有塊砌圖都係咁 如果個位係凹我仲可以cut 凸既真係係咁先

潮特嗰間